點解偷嘢又叫「M走」

求解答

唔講啦 一陣俾人屌on9 又話幽默感呢家嘢

講呢D

講呢d

樓主無嚟過M ?

樓主無打過信長？
利伸我無，不過聽人講係快捷鍵，就好似普攻叫A人

細過ETV好似有講個故事，M野姐係偷野，M走

竊書不能算偷
讀書人的事能算偷麼？